dklm 大6哩，想64重演？

乜撚野中國帶隊就知死？
大6哩想重演坦克車駛入天安門呀？
咪以為改個英文名，廣東英文拼音就係香港人啦，你寫簡體字架，屌你